柯南最新劇場版-紺青之拳

基德終於要柒一次

柯南變左配角

基德好似未柒過

要柒下喇

真。打柒佢

新一同小蘭
好sweet

有柯南最強男人 京極真
btw柯南點出國

唔好呀基德

終於有京極真 等左好耐

柯南既劇場版有基德先會睇
作者畫撚完柯南再畫基德得唔得

柯南係邊一個世紀畫完？

柯南應該都大學畢業啦, 仲搵咩變大藥

變乜鬼大啊 喂埋小蘭食變小藥 兩個又可以恩恩愛愛多十幾年

就完啦柯南

之前去倫敦食解藥變返新一出

結局係死神柯南已經殺曬全日本既人

呢句野我真係差唔多七、八年前已經聽人講緊 作者都話準備入尾聲 聽到已家

未有耐啦 rum都未揾到

變新一再出國 去英國嗰集都係咁

N年前話漫畫100卷之前會完
仲話起劇場版結局
到依加返緊工都仲未完

再唔係就打個電話俾fbi/cia/公安廳，有乜唔得